[比d掌聲自己]]LIHKG登上安撞play store top charts

連尼住 啪啪啪

有冇可能砌低賣tv

今天我...

安唉都排頭位

朱紅姊姊發咩神經

一條心撐LIHKG

拍定手先

btw，點解冇下載量睇

歡迎

啪啪 android比較多cd rom

贏埋九巴

幾時超越埋垃圾mytv收皮？

朱紅姐姐？五毛？

強烈要求google將lihkg加入Android default apps

啪啪啪